[多圖] 好撚嬲，係淘寶買嘅烘乾機用左11日就變成灰燼

咁都死唔去，渣ga

又唔換三腳插，換左未無事囉

通知佢隔籬屋最好買定保險

加個德國係前面想屈鳩德國

換過條命下世小心d 好過

無成間屋燒左未偷笑

淘寶分享